屌你我個名邊個拎左

咁過氣都有人搶

你都算早開

雷神醒啲貼屎黎

呢個THOR真定假？

我淨係想要返個名

你個數係1874

你話自己係雷達，有咩證明先？